"Ze is een engel!"
zei De Vengeance en omhelsde haar.
'Wat u betreft,' vervolgde mevrouw, onverbiddelijk, haar man aan het toespreken, 'als dat zo is afhankelijk van u - wat gelukkig niet zo is - u zou dit redden man zelfs nu. "
"Nee!"
protesteerde tegen Defarge.
